嗯～森美不似預期 鄧智偉古巨基

愛上了 看見你 如何不懂謙卑
去講心中理想 不會俗氣
猶如看得見晨曦 才能歡天喜地

抱著你 我每次 回來多少驚喜
也許一生太短 陪著你
農夫有若行李 仍然沉重待我整理

森美不似如期 鄧智偉 古巨基道別不可再等你 不管有沒有機
給我體貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以 留下共我曾愉快的憶記
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

有無人改

鄧智威？

邊間教會？

如果 豆腐又唔能滑

戇鳩

濛濛濛 濛濛濛 濛濛濛濛濛濛！

稱呼叫磨通

等聽你唱

（魔童）

唔係好耐之前已經有完整版？

那夜誰將濛喝掉

你識條春咩

愛上了 看見你 如何不懂謙卑
去講心中理想 不會俗氣
猶如看得見晨曦 才能歡天喜地

抱著你 我每次 回來多少驚喜
也許一生太短 陪著你
農夫有若行李 仍然沉重待我整理

森美不似如期 鄧梓峰 古巨基道別不可再等你 不管有沒有機
關智斌貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以 留下共我曾愉快的憶記
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

捨得食藥未？

關智斌郭羨妮

愛上了 看見你 如何不懂謙卑
馬國明 黃心穎 許志安鄭秀文

唔~~森美雞翼樹皮 大四喜屌那星
豆腐冬瓜配青菜 安仔要糯米雞

明明他不配做對像 可惜你太善良

sammi太善良

跟賓妹做對象 kenneth你太善良
她背叛你 偏你沒法 睜開眼看真相
上帝就似綿羊 sammi太善良耶穌打敗仗
被騙的那個 比騙徒更混帳